黃大仙去青衣美景花園

除左的士，有咩方法最快入到去

黎緊要入去果邊返工

caLL白車

葵芳站 + 小巴

小巴搭88c總站落

290+88c?

42c 轉 249m

呢個方法最方便快捷？

係 上面42c轉249m有機會等得耐

地鐵轉小巴最快

290x 再行去葵廣搭43a?
一係一程黨鐵到葵芳轉小巴

290 -》 43a
40分鐘就到

返咩工？

42c

一個唔好彩43A等到變戇鳩

美孚42a

42c 青華苑行落去仲快

揸車

我會建議88d 多車好多

青大啦 仲洗諗
I’ve 仔

地盤佬

想知葵芳入去果程小巴要坐幾耐到？

睇app太耐就搭小巴
290好快去到葵芳大把選擇